<item>
<title>SEGUNDA GUERRA: O TUSKEGEE AIRMEN [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670667.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5wuYW14nWfkabJXaMkWPE37kHGB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>O primeiro esquadrão de pilotos negros da Força Aérea dos Estados Unidos é formado durante a Segunda Guerra Mundial. Ao chegar à base de Tuskegee, os oficiais selecionados descobrem que, além da guerra, terão que lutar contra o preconceito.</info>
</item>

<item>
<title>THE MOUNTAIN WITHIN ME [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670933.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mRwlV2K8RKj9bJxPqVmEtjd1zAC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Depois de sofrer uma lesão quase fatal na medula espinhal, o mundo do jogador profissional de rugby Ed Jackson muda para sempre. Obra acompanha a jornada de Ed em sua recuperação enquanto ele encara desafios físicos e mentais de Snowdonia.</info>
</item>

<item>
<title>TERRIFIER 3 (2024)</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670934.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gU9ubNnaDKYBxs1DCSfiUIqHSMR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Após sobreviver ao massacre de Halloween do Palhaço Art, Sienna e seu irmão lutam para reconstruir suas vidas despedaçadas. No entanto, justo quando pensam que estão seguros, Art retorna, determinado a transformar sua alegria natalina em um pesadelo.</info>
</item>

<item>
<title>VOCÊ NÃO ESTÁ SOZINHA: A LUTA CONTRA LA MANADA [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670674.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zidXrw6ztIrDjYsP3dHkHG43j2s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Com testemunhos impactantes, o documentário analisa um estupro coletivo que ocorreu durante o Festival de São Firmino em 2016 e gerou protestos em todo o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>CRESCENDO JUNTOS: A HISTÓRIA DE ERIK E MALIK (2024)</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670676.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cuZlmYHa3FL7BvsFM9iJoqaapia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Para Malik e Eric, dois melhores amigos que mais parecem irmãos e moram no conjunto habitacional Cabrini-Green em Chicago, a infância está cheia de possibilidades ilimitadas que se estendem muito além da periferia. Eles veem tudo através da lente de uma imaginação jovem e otimista.</info>
</item>

<item>
<title>UMJOLO: MAIS QUE AMIZADE [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670712.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/PeuRWeJ6P7kQ02Tcyr8kQ7GyHH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Em Umjolo: Mais Que Amizade, Zanele e Andile sempre foram amigos inseparáveis, compartilhando momentos especiais ao longo de suas vidas. No entanto, com o passar do tempo, Andile construiu uma família, com esposa e filhos, e a relação entre os dois precisou se adaptar. Para Zanele, parece que seu papel será apenas o de amiga leal e confidente. Mas será que essa amizade resistirá às mudanças ou poderá se transformar em algo mais? O filme explora as complexas dinâmicas entre amizade e amor, trazendo questionamentos sobre os limites das relações humanas. Criado pelos mesmos responsáveis por Romance no Ar: Uma Garota Apaixonada (2024), o filme promete emocionar o público com uma narrativa sensível e cheia de reviravoltas. Zanele, uma mulher determinada e cheia de sonhos, começa a se questionar sobre seu lugar na vida de Andile, enquanto lida com seus próprios sentimentos e a possibilidade de um futuro diferente.</info>
</item>

<item>
<title>BATALHÃO 6888 [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670713.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hSIXnORYGY3mvmxeo1JMzSnX6Yz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Baseada em uma história verdadeira, Batalhão 6888 reconstrói a jornada de um grupo de mulheres negras que fizeram a diferença em meio ao cenário devastado e ao espírito exaurido de um país em conflito. Essa inspiradora história se passa no auge da Segunda Guerra Mundial, em 1943, quando as ofensivas de guerra se intensificam e as prioridades governamentais se voltam para as estratégias balísticas. É assim que, durante três anos, milhares e milhares de cartas se acumularam em balcões das forças armadas, esperando serem enviadas para os campos de batalha. Um batalhão inteiramente feminina, então, é convocado para resolver esse problema. O 6888º Batalhão do Diretório Postal Central, com suas mais de 800 oficiais, correm atrás de cumprir sua missão, levando esperança, conforto e lembranças para os soldados no front, apesar das descrenças e dos encorajamentos racistas e machistas da corporação.</info>
</item>

<item>
<title>OS DELINQUENTES</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670714.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ebnZkNdI1KivRpjLNESe3Ahx13h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Os Delinquentes é um filme de comédia dramática que acompanha Morán (Daniel Elías) e Román (Esteban Bigliardi), dois homens que procuram fugir das obrigações da sociedade e do mundo do trabalho. Querendo largar a vida monótona que leva e planejando nunca mais precisar trabalhar de novo, Morán encontra a solução perfeita: roubar uma enorme quantia em dinheiro. Porém, para que o plano funcione, Morán oferece uma parte do dinheiro ao seu colega, Román, que deve escondê-lo enquanto o outro confessa o crime e passa um breve período na cadeia. Porém, o plano começa a sair do combinado quando Román conhece uma mulher que transforma a sua vida para sempre.</info>
</item>

<item>
<title>FLOW [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670715.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/psANjJ8SFm8BMLt7DS1asgKQvkb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Flow é uma obra de Gints Zilbalodis, selecionada para a mostra Un Certain Regard no Festival de Cannes 2024. Na trama, o mundo parece estar chegando ao fim, repleto de vestígios da presença humana. O gato é um animal solitário, mas como sua casa é devastada por uma grande enchente, ele encontra refúgio em um barco povoado por diversas espécies, e terá que se unir a eles apesar de suas diferenças. No barco solitário navegando por paisagens místicas e transbordantes, eles passam pelos desafios e perigos da adaptação a este novo mundo.</info>
</item>

<item>
<title>FERRY 2 [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670716.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oIeHeuhxUpU7wWDqqo769s8D91s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Em Ferry 2, após Ferry Bouman (Frank Lammers) perder o seu império das drogas, ele encontra um pouco de paz longe do submundo de Brabant. Ele resolveu se aposentar para uma vida longe da cidade do caos. Olhando por cima, ele parece estar bem, mesmo que cercado por contatos superficiais. Contudo, a verdade é que, no fundo, a sua consciência o assombra, impedindo que o mesmo viva a real felicidade que o aguarda. O passado de Ferry é cheio de violência, mentiras e um rastro de traição. Ele luta com sua consciência enquanto tenta manter um perfil baixo. Mas isso pode mudar a qualquer momento, já que há a possibilidade desse charmoso durão sair de sua aposentadoria para aplicar um último truque.</info>
</item>

<item>
<title>AMOR SOB SUSPEITA</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/669415.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rstC3uJyTb5YBwleMeQeGpjGioV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>A vida de Maciek muda completamente após sua esposa morrer em um acidente de carro. A principal suspeita é de que ela cometeu suicídio, mas, conforme novas pistas vão sendo reveladas, Maciek se dá conta de que sua esposa não era quem ele pensou.</info>
</item>

<item>
<title>A VESPA [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/669416.mp4</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2V1IK1NaMSupYcjq8YNf8AFevsj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>Heather e Carla se encontram depois de não se falarem há anos. Heather está prestes a fazer uma proposta inesperada que pode mudar suas vidas para sempre. Heather está prestes a fazer uma proposta inesperada que pode mudar suas vidas para sempre.Heather e Carla se encontram depois de não se falarem há anos.</info>
</item>

<item>
<title>A ÚLTIMA INVOCAÇÃO</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/669417.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zuhprGIV1BGLiOVnNNfF3iwyRzP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>No terror japonês A Última Invocação, o luto de um garoto se transforma num pesadelo para toda a família quando um espírito passa a atormentá-los. Naoto Ihara (Daiki Shigeoka) vive feliz com a esposa Miyuki e o filho Haruto (Minato Shogaki). Porém, quando Miyuki morre em um acidente, Naoto fica inconsolável. Haruto, em negação, decide enterrar um dedo da mãe no jardim na esperança de que, rezando todos os dias, ela volte à vida. Nesse meio tempo, pai e filho recebem uma visita de Hiroko Kurasawa (Kanna Hashimoto), uma amiga que costumava trabalhar com Naoto. Esse encontro, porém, toma um rumo macabro quando o suposto ritual inocente de Haruto ganha vida e se vira contra ele e seu pai. Em pouco tempo, uma entidade começa a acompanhá-los, desencadeando as mais sombrias e bizarras assombrações. Do mesmo diretor da franquia de O Chamado, A Última Invocação traz cenas assustadoras nesse enredo sobrenatural, explorando as consequências do luto.</info>
</item>

<item>
<title>SKINCARE [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/669418.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ikPzv7el0RcBhtXj3ElCoH54icd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>é um filme sobre o negócio de cuidados com a pele da famosa esteticista Hope Goldman, que é sabotado quando sua rival Angel Vergara abre uma butique do outro lado da rua. Com a ajuda de seu amigo Jordan, Hope tenta descobrir quem está tentando arruinar sua reputação.</info>
</item>

<item>
<title>ROB PEACE [2024]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/669419.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1BwKbTidW5QaEKb1pVY3p4u9cVg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/BLACKSHEEPcolabdev/add-on/refs/heads/master/BLACKGHOST/20241226_130045_0000.png</fanart>
<info>A história de um jovem brilhante que arriscou um futuro promissor para libertar o pai da prisão.</info>
</item>