<item>
<title>O Senhor dos Anéis: A Guerra dos Rohirrim (2024) [CINEMA]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670989.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aLOROyUuOum0zztqPiJDCFgFMcw.jpg</thumbnail>
<fanart>LINK DO FANART DO CANAL OU DO ADDON QUE FICA NO FUNDO</fanart>
<info>Um ataque repentino de Wulf, um implacável senhor Dunlending, força Helm Mão-de-Martelo e seu povo a fazer uma última resistência na antiga fortaleza de Hornburg. Encontrando-se em uma situação desesperadora, a filha de Helm lidera a resistência.</info>
</item>

<item>
<title>RANCOR (2024) [DUBLAGEM NAO OFICIAL]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670990.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qWRGSdl700MFp1k71wCwGCOOl0e.jpg</thumbnail>
<fanart>LINK DO FANART DO CANAL OU DO ADDON QUE FICA NO FUNDO</fanart>
<info>Quando uma garota testemunha o assassinato de seus pais, ela sai em busca do assassino. Mas ela descobre uma verdade terrível sobre seu passado... e seu futuro.</info>
</item>

<item>
<title>Melanie's Grave (2024) [DUBLAGEM NAO OFICIAL]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670991.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nSfgpxKME0thWqYCzQHhV4qLVwm.jpg</thumbnail>
<fanart>LINK DO FANART DO CANAL OU DO ADDON QUE FICA NO FUNDO</fanart>
<info>Um homem armado sequestra uma mulher vulnerável, o que desperta um passado sombrio nela e faz com que ele se arrependa de suas ações</info>
</item>

<item>
<title>Marbles and Bullets (2024) [DUBLAGEM NAO OFICIAL]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670993.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1rV2JDLrRZOrEtbMW1fxGk5Hwa5.jpg</thumbnail>
<fanart>LINK DO FANART DO CANAL OU DO ADDON QUE FICA NO FUNDO</fanart>
<info>Um soldado confederado toma uma decisão crucial em combate que o leva a uma jornada de regresso a casa através de uma floresta paralela com um escravo de 10 anos</info>
</item>

<item>
<title>200% Wolf (2024) [DUBLAGEM NAO OFICIAL]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670993.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pHGB9jN31cDNKhR0VRNZsXZkGZQ.jpg</thumbnail>
<fanart>LINK DO FANART DO CANAL OU DO ADDON QUE FICA NO FUNDO</fanart>
<info>Quando o desejo rebelde de Freddy Lupin o transforma em um lobisomem e deposita um travesso espírito lunar na Terra, Freddy precisa restaurar a ordem cósmica antes que a Terra e a Lua colidam.
O poodle heroico Freddy Lupin tem tudo o que é preciso para liderar sua matilha de lobisomens. Exceto respeito. Se ao menos ele fosse mais... lupino. Mas quando um desejo rebelde o transforma em um lobisomem e deposita um travesso espírito lunar na Terra, Freddy deve restaurar a ordem cósmica antes que a Terra e a Lua colidam. Opa. Uma coisa é certa - Freddy nunca mais questionará ser um poodle.</info>
</item>

<item>
<title>Kraven: O Caçador (2024) [DUBLAGEM NAO OFICIAL]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670994.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pWvQsP9o1MQ4vQNjpL9QeYFXKOs.jpg</thumbnail>
<fanart>LINK DO FANART DO CANAL OU DO ADDON QUE FICA NO FUNDO</fanart>
<info>Em Kraven - O Caçador, acompanhamos a história de origem de um dos vilões da franquia Homem-Aranha. De origem russa, Kraven (Aaron Taylor-Johnson) vem de um lar criminoso e de uma família de caçadores. Seus poderes nascem de uma força sobrenatural e super humana que o faz um oponente destemido e habilidoso. A relação complexa com seu pai Nicolai Kravinoff (Russell Crowe) o leva para uma jornada de vingança e caos para se tornar um dos maiores e mais temidos caçadores de sua linhagem. De frente para questões familiares, Kraven mostra sua potência nesse spin-off.</info>
</item>

<item>
<title>Mufasa: O Rei Leão (2024) [CINEMA]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670995.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2q22B1pewjsMIkCGxtCpl8bhs0D.jpg</thumbnail>
<fanart>LINK DO FANART DO CANAL OU DO ADDON QUE FICA NO FUNDO</fanart>
<info>Prólogo do live action de Rei Leão, produzido pela Disney e dirigido por Barry Jenkins, o longa contará a história de Mufasa e Scar antes de Simba. A trama tem a ajuda de Rafiki, Timão e Pumba, que juntos contam a lenda de Mufasa à jovem filhote de leão Kiara, filha de Simba e Nala.</info>
</item>

<item>
<title>The Soul Eater (2024) [DUBLAGEM NAO OFICIAL]</title>
<link>http://gol7990.com:80/movie/njkojwrp/s5wk3dS08U/670996.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m0HSecww9Tm79pbiXAE9zqLqq9T.jpg</thumbnail>
<fanart>LINK DO FANART DO CANAL OU DO ADDON QUE FICA NO FUNDO</fanart>
<info>O filme se passa em uma aldeia montanhosa isolada na França, onde uma lenda sobre uma criatura maligna ressurge após uma série de mortes brutais e o desaparecimento de crianças.
As investigações sobre os assassinatos e as desaparecidas revelam a lenda de um "devorador de almas" sobrenatural.</info>
</item>

